Sony鏡頭維修一問

話說有個E mount變焦鏡跌爛咗
玻璃冇爆
但係懷疑個電路版壞咗
依家仲係有保養期
請問各位巴打應該要去邊度整

邊枝 有保緊係上SONY！

不過人為應該要收$600人工 UP
免檢查費

Kit鏡 係好平嗰啲16-50mm
但係我都想整返好佢
但係如果維修價錢會貴過原價
就唔係好想整囉

在百老匯買的

一定貴過原價 唔洗諗原廠

搵下坊間有無師傅整

買返枝2手算啦

16-50 隨時買支新淨二手好過，你個問題整番都驚有手尾

嗰變焦滾筒依家可以自由伸縮

1650就算啦,上網睇過好多人都壞呢樣野
btw搵下有冇1855 2手買仲好啦
再唔係上淘寶買

利申用緊支1855仲正過1650

1655無oss
6400好難係低光用

我依家得sigma 56mm
諗住入多支16mm

好撚窮，早知唔玩

是的

30mm
1800左右

等tamron支1770

攝影窮三代